{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_073812",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "부여 금강사지_1"
    },
    "text": "忠清南道に位置したある査察が史跡に指定されたが、その前には記念物に指定された。この寺院は南北に約150m、東西に約170mで広さは7,800坪余りだ。査察がいつ建設されたかどうかは正確に分からないが、調査を通じて伽藍の規模と堂底人々の配置などを確認することができる。この寺院は数回の工事が行われたことがあるが、寺院の建物たちは、若干の移動があったが、伽藍の基本骨格は大きく変わらなかったということを確認することができる。この寺院は東に建物が配置されていて、百済時代の寺院とは違いがある。金堂という建物は南北に約19m、東西に約14mであり、講堂は南北に約45.5m、東西に約19mの席に位置している。この寺院では、百済時代の遺跡だけでなく、新羅と高麗時代の遺物も出土した。",
    "QA": [
        {
            "question": "この指定された寺院はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "忠清南道に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この寺院は何に指定されましたか？",
            "answer": "この寺院は史跡に指定されました。"
        },
        {
            "question": "この寺院は何に先立ち記念物に指定されましたか？",
            "answer": "この寺院は記念物に指定されました。"
        },
        {
            "question": "この寺院の広さはどれくらいですか？",
            "answer": "この寺院の広さは7,800坪余りです。"
        },
        {
            "question": "この寺院はいつ建設されましたか？",
            "answer": "正確な建設時期は分かりませんが、調査により伽藍の規模や堂底人々の配置を確認することができます。"
        },
        {
            "question": "この寺院では何回の工事が行われましたか？",
            "answer": "この寺院では数回の工事が行われました。"
        },
        {
            "question": "寺院の建物たちはどのように変化しましたか？",
            "answer": "寺院の建物たちは若干の移動があったものの、伽藍の基本骨格は大きく変わりませんでした。"
        },
        {
            "question": "この寺院ではどのような建物が配置されていますか？",
            "answer": "この寺院では東に建物が配置されており、金堂と講堂があります。"
        },
        {
            "question": "金堂の大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "金堂の大きさは南北に約19m、東西に約14mです。"
        },
        {
            "question": "講堂の大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "講堂の大きさは南北に約45.5m、東西に約19mです。"
        },
        {
            "question": "この寺院からはどの時代の遺物が出土しましたか？",
            "answer": "この寺院からは百済時代の遺跡だけでなく、新羅と高麗時代の遺物も出土しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 373
    }
}